<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="Consequences">
        <item>Ät en matsked majonnäs.</item>
        <item>Viska resten av spelet.</item>
        <item>Ta och posta en selfie med mat mellan tänderna.</item>
        <item>Upprepa den förra konsekvensen som utfördes.</item>
        <item>Svälj en tesked kanel.</item>
        <item>Låt en valfri spelare rita något du inte vet vad det är på ditt ansikte.</item>
        <item>Raka ett ben eller en armhåla.</item>
        <item>Messa “MILF” till en mamma</item>
        <item>Gruppen väljer vilken spelares armhåla du ska stoppa näsan i. </item>
        <item>Sätt på en 80-tals låt och dansa högstadie-tryckare med spelaren till vänster tills tiden är ute.</item>
        <item>Ät en matsked smör.</item>
        <item>Öppna upp din gylf och sitt så resten av spelet. Äckel!</item>
        <item>Ha dina underkläder i frysen i 20 minuter, sätt sedan på dig dem igen. </item>
        <item>Håll hand med spelarna bredvid dig tills det är din tur igen. </item>
        <item>Messa någon som inte är i rummet med en detaljerad beskrivning av vad du har på dig.</item>
        <item>Gör 30 jumping jacks.</item>
        <item>Ät ganska mycket okokt pasta.</item>
        <item>Pussa en spelare på munnen</item>
        <item>Ät en deciliter ketchup.</item>
        <item>Sitt i en spelares knä tills det är din tur igen.</item>
        <item>Spelaren till vänster bestämmer en konsekvens åt dig. </item>
        <item>Sug på en tepåse tills det blir din tur igen.</item>
        <item>Luta dig bak. Välj en spelare som får lägga en av sina strumpor på ditt ansikte tills det är din tur igen</item>
        <item>Byt underdel med en spelare resten av spelet.</item>
        <item>Välj en spelare och en av deras fötter. Rensa nu bort smutsen mellan tårna. </item>
        <item>Slicka en spelare på kinden. </item>
        <item>Smiska dig själv eller en frivillig.</item>
        <item>Ömsa skinn! Ta av dig tre plagg och sätt på dem igen.</item>
        <item>Byt relationsstatus till “Förlovad”. </item>
        <item>Drick en deciliter olja. </item>
        <item>Messa “DILF” till en pappa.</item>
        <item>Gruppen får välja en opassande mening du ska säga högt varje gång det är din tur. </item>
        <item>Välj en spelare, ta av en strumpa och pussa valfri del av deras fot.</item>
        <item>Vänd ut och in på dina kläder</item>
        <item>Ät en banan sensuellt. </item>
        <item>Låt spelaren till vänster rulla dig på golvet genom rummet.</item>
        <item>Låt spelaren till vänster skriva och posta en Facebook-status åt dig. </item>
        <item>Ge alla spelare en high five. </item>
        <item>Ät en vitlöksklyfta.</item>
        <item>Låt kålsupare till vänster rita en unibrow på dig.</item>
        <item>Byt födelsedag på Facebook.</item>
        <item>Slicka dina initialer på bordet. Förhoppningsvis är det ganska rent.</item>
        <item>Låt puckot till höger fritt styla ditt hår.</item>
        <item>Stå upp tills det är din tur igen.</item>
        <item>Måla naglarna på dig själv eller en frivillig.</item>
        <item>Dela ut ett Most Likely-pris till varje spelare. (Exempel: Most likely to go to jail)</item>
        <item>Byt tröja med en spelare för resten av spelet. </item>
        <item>Nästa gång du går på toaletten får du inte stänga dörren.</item>
        <item>Låt knasbollen till vänster ändra PIN-kod på din telefon.</item>
        <item>Upprepa den förra konsekvensen som kördes. </item>
        <item>Blunda och scrolla bland dina bilder. Välj en bild och visa gruppen innan du öppnar ögonen.</item>
        <item>Slicka en spelares örsnibb.</item>
        <item>Friend-requesta en kompis förälder.</item>
        <item>Drick en drink som andra spelarna blandar åt dig.</item>
        <item>Like:a en gammal bild på ditt ex.</item>
        <item>Drick fyra glas vatten.</item>
        <item>Låt den yngsta spelaren gå igenom bilderna på din mobil och visa valfri bild för spelarna. </item>
        <item>Drick två glas vatten.</item>
        <item>Låt spelaren till höger skriva och posta en Facebook-status åt dig.</item>
        <item>Du är nu ett kukhuvud! Låt någon rita en kuk på ditt huvud.</item>
        <item>Byt profilbild till din senaste bild på telefonen.</item>
        <item>Diska. Seriöst; gå till köket och diska.</item>
        <item>Förvirra dina föräldrar med en serie emojis utan kontext.</item>
        <item>Drick ett rått ägg</item>
        <item>Låt spelaren till höger ta bort en kontakt på din telefon.</item>
        <item>Försök slicka din armbåge medan du sjunger alfabetet.</item>
        <item>Swisha 50 kronor till en annan spelare.</item>
        <item>Hämta något att dricka åt spelaren till vänster!</item>
        <item>Låt spelaren till vänster skriva och skicka sms till valfri kontakt. </item>
        <item>Ge alla spelare en puss på kinden.</item>
        <item>Messa valfri spelare tills det är din tur igen.</item>
        <item>Rita av din mamma tills det är din tur igen och skicka sen bilden till henne. Va stolt!</item>
        <item>Ät en tesked salt. </item>
        <item>Hämta en toalettrulle och gör dig själv till mumie.</item>
        <item>Gå utomhus och erbjud den första personen du ser en kram.</item>
        <item>Krama alla andra spelare</item>
        <item>Låt tönten till höger rita något på din arm. Fota och posta med bildtexten “Ny tatuering!”</item>
        <item>Berätta om en crush du hade på en vuxen som barn. </item>
        <item>Låt spelaren till vänster ta bort en valfri kontakt från din telefon.</item>
        <item>Gå in på toaletten med en valfri kålsupare och kom inte ut förrän det är din tur igen. </item>
        <item>Låt spelaren till höger skriva och skicka ett sms till valfri kontakt.</item>
        <item>Ställ dig upp och snurra 15 varv.</item>
        <item>Swisha en spelare 20 spänn.</item>
        <item>Härma vad alla säger under två ronder. </item>
        <item>Mässa en Porn-hub länk till en familjemedlem.</item>
        <item>Gör 20 armhävningar.</item>
        <item>Swisha 75 kronor till en annan spelare. </item>
        <item>Hämta något att dricka åt spelaren till höger!</item>
        <item>Sätt på dig skorna och knyt ihop dem. Ha så resten av spelet. </item>
        <item>Är du go eller? Prata som en göteborgare resten av spelet. Alla som stör sig är från Västerås.</item>
        <item>Spelaren till höger bestämmer en konsekvens åt dig. </item>
        <item>Sug oavbrutet på din tumme tills att det är din tur igen. </item>
        <item>Låna ett ägg från grannen.  </item>
        <item>Imse vimse, ja hur går resten? Ställ dig upp och sjung hela visan, komplett med hangester. </item>
        <item>Hoppas du använt deo idag! Sätt händerna på huvudet och håll dem där tills det är din tur igen.</item>
        <item>Erkänn vilka spelare du är attraherad av.</item>
        <item>Ha strumpor på öronen resten av spelet.</item>
        <item>Raka dina armar.</item>
        <item>Ta en klunk ur alla spelares glas. </item>
        <item>Ställ dig upp och snurra 10 varv.</item>
        <item>Gå till badrummet och skölj ansiktet med kallt vatten. Kom tillbaka och fortsätt spela utan att torka dig.</item>
        <item>Rensa valfri spelares navelludd. </item>
        <item>Ta bort ditt instagram konto.</item>
        <item>Ge pelaren till vänster 4 sanna komplimanger.</item>
        <item>Stoppa ett finger i strumpan. </item>
        <item>Smält en isbit i munnen. </item>
        <item>Hoppas spelaren till vänster har rena fötter! Ta av ena strumpan och ge fotmassage tills tiden är ute. </item>
        <item>Ta bort ditt twitterkonto. </item>
        <item>Gör allt du blir ombedd om tills det blir din tur igen. </item>
        <item>Håll hand med en spelare bredvid dig tills det är din tur igen.</item>
        <item>Låt gruppen ta en pinsam bild på dig. De bestämmer hur du ska posera. </item>
        <item>Beskriv dina underkläder i detalj.</item>
        <item>Ät en matsked, antingen senap, soja eller chilisås.</item>
        <item>Ta en bild där du håller upp valfritt objekt valt av spelaren som leder. Posta bilder på sociala medier med bildtexten “;)”</item>
        <item>Byt överdel med en valfri dumbom.</item>
        <item>Stå som ett X tillsedd är din tur igen.</item>
        <item>Posta en status om att du vunnit på lotto.</item>
        <item>Pussa en spelare på rumpan.</item>
        <item>Häng något runt halsen som i vanliga fall inte är ett smycke.</item>
        <item>Sjukanmäl dig imorgon.</item>
        <item>Swisha 100 kronor till spelaren till vänster.</item>
        <item>Hämta något att dricka åt alla utom en.</item>
        <item>Swisha 100 kronor till spelaren till höger.</item>
        <item>Byt strumpor med en annan spelare.</item>
        <item>Posta en ultraljuds bild i sociala medier. Bilden får tas bort efter 24 timmar.</item>
        <item>Gör string av dina underkläder och ha så resten av spelet.</item>
        <item>Riv av dig underkläderna.</item>
        <item>Hjula.</item>
        <item>Gå till badrummet och byt om: Ha underkläderna ovanpå kläderna resten av spelet.</item>
        <item>Messa “Tänker på dig.” Till din mamma.</item>
        <item>Ta en tugga av en lök som om det vore ett äpple.</item>
        <item>Rita ett könsorgan påminn hand.</item>
    </string-array>

    <string-array name="Mission">
        <item>Stå på ett ben, sätt dig på en stol och ställ dig upp på ett ben igen. Du får inte använda händerna.</item>
        <item>Rör dina fingrar bakom ryggen, med ena armen över huvudet och andra underifrån.</item>
        <item>Stå upp, lyft en stol och håll den framför dig med raka armar tills det är din tur igen.</item>
        <item>Lägg detta kort på huvudet och gå baklänges runt bordet. Kortet får inte falla innan du satt dig.</item>
        <item>Läs upp alfabetet baklänges. Vid varje fel får du börja från början. Du har 3 försök.</item>
        <item>Plocka upp din telefon från golvet med din fot och lägg den på bordet. Du ha ett försök.</item>
        <item>Lämna rummet. De andra spelarna gömmer spel-telefonen. Du har sen tills en spelare tappar tålamodet på dig att hitta den!</item>
        <item>Slicka på en bit papper, sätt fast det på din panna, låt den vara kvar tills det blir din tur igen.</item>
        <item>På med ögonbindel och gissa vilka tre objekt gruppen ger dig! Får du alla rätt får du</item>
        <item>Välj en spelare och skriv deras namn baklänges på din panna.</item>
        <item>Säg sju svenska städer som börjar på K.</item>
        <item>Ring en vän och sätt på högtalaren. Kan du få hen att säga “Pingisboll”utan att själv säga någon del av ordet.</item>
        <item>Rapa “Kalabala” Du har två försök.</item>
        <item>Örfila dig själv. Om du gör det måste alla andra spelare örfila sig själva.</item>
        <item>Välj en spelare du tror har mer benhår än du.</item>
        <item>Välj en spelare och gissa färgen på deras underkläder.</item>
        <item>Välj en spelare att kittla. Lyckas du få hen att skratta</item>
        <item>Lägg spel-telefonen på golvet. Hoppa enbart fram och tillbaka över det 10 gånger utan att andra foten nuddar golvet.</item>
        <item>Håll för näsan och håll andan i en minut.</item>
        <item>Ring en vän och få dem att säga “Elfenbenskusten” utan att säga en del av ordet.</item>
        <item>Välj en spelare som ska sjunga hela första versen av “Du gamla du fria”. Du får poäng.</item>
        <item>Googla och visa upp Goatse för alla.</item>
        <item>Du har tills det är din tur igen att hitta minst två av följande: Hammare, bok, krukväxt och sked.</item>
        <item>Välj en spelare som ska sjunga hela texten till en valfri barnvisa.</item>
        <item>Singla sant och gissa rätt på krona eller klave. Vid rätt gissning plus poäng.</item>
        <item>Alla spelare som sitter ner när det här kortet är färdiguppläst måste pussa dig på kinden.</item>
        <item>Säg 5 svenska städer som börjar på H.</item>
        <item>Säg fyra länder som slutar på “land”.</item>
        <item>Tänd en tändare 5 gånger i rad.</item>
        <item>Ställ dig upp och nudda dina tår med raka ben.</item>
        <item>Utmana en spelare på Sten-sax-påse, vinner du får du poäng.</item>
        <item> Säg sex svenska städer som börjar på S.</item>
        <item>Säg sju svenska städer som innehåller “Köping”.</item>
        <item>Lägg ett mynt på din armbåge och fånga det med handen. Du behöver klara 3 av 5 försök.</item>
        <item>Sätt dig i skräddarställning och ställ dig upp utan att använda händerna.</item>
        <item>Säg åtta huvudstäder innan tiden är ute.</item>
        <item>Balansera en bok i din hand i fem sekunder. Ett av bokens hörn ska vara i handflatan.</item>
        <item>Berätta något om dig själv. Gruppen gissar om det du berättar är sant eller falskt . rättgissning ger dig poäng.</item>
        <item>Blinka med ett öga i taget.</item>
        <item>Du har tills det blir din tur igen att hitta en insekt, levande eller död.</item>
        <item>Du ska spela upp en filmscen, gissar dina medspelare rätt får du poäng.</item>
        <item>Du har tills det är din tur igen att få valfri tölp att skratta genom att visa valfri kroppsdel.</item>
        <item>Stå på huvudet i 10 sekunder. Du har 2 försök.</item>
        <item>Få ett mynt att snurra, du får två försök på dig.</item>
        <item>Gissa det totala antalet tatueringar de andra spelarna har. Om du gissar rätt får du poäng.</item>
        <item>Varje gång du får ögonkontakt med en annan spelare måste du skrika ut “Kuba”.</item>
        <item>Kasta upp något i luften och fånga det med munnen. Du måste klara minst 2 av 5 försök.</item>
        <item>Hitta en mobilladdare, en mössa och ett sällskapsspel, du har till det blir din tur igen.</item>
        <item>Öppna dina armar helt och blunda. Kan dina långfingrar mötas framför ditt ansikte? Du måste klara minst 2 av 3 försök.</item>
        <item>Gör ett U med tungan.</item>
        <item>Sjung en vers från en låt med ett personnamn i. Byt ut namnet mot en annan spelares.</item>
        <item>Få ett mynt att spinna och stoppa det sen utan att myntet lägger sig. Du har två försök.</item>
        <item>Du är en ekorre som gör sig redo för vintern! Fyll dina fickor, tröja, byxor etc. med grejer. Du har tills det blir din tur igen.</item>
        <item>Ligg ner på golvet och håll benen uppe i 45 graders vinkel tills det blir din tur igen.</item>
        <item>Hitta en potatisskalare, en glödlampa och en boll innan tiden är ute.</item>
        <item>Kan du vissla Johanna? Du visslar en låt, de andra gissar.</item>
    </string-array>

</resources>